全民戒丁

全民戒丁

十卜，丁得多會頭痛耳嗚

保留體力

絲
冇丁戒

想打丁就同我落街做運動

唔關事 係你打到唔夠多

絲都唔俾捽碟
強身健體

日本鴉片煙